IOS 13耗電問題

我部Iphone X升咗IOS13之後電食得好快 有D後悔
有冇巴打都有同樣情況？

我都係。。。cls

我係iphone x，但唔覺太食電wor

啲人叫我更新iOS 13.1 更新完後 耗電情況有改善！